1. Можемо визначити використовуючи обробник події keydown або keyup. Ось приклад використання обробника події keydown для визначення натиснутої клавіші. У функції прописуємо event.key або event.keyCode. event.key повертає символ клавіші, яку натиснув користувач, а event.keyCode повертає числовий код клавіші.
2. Різниця між event.code і event.key полягає в тому, яку інформацію вони повертають при обробці події клавіатури: event.code повертає ідентифікатор клавіші. event.code не залежить від мови розкладки клавіатури і завжди відображає ідентифікатор клавіші відповідно до їх розташування на клавіатурі.
   event.key: Повертає символ, який представляє клавішу, що була натиснута. Значення event.key залежить від поточної мови розкладки клавіатури.
3. Існує три основні події клавіатури в JS: keydown, keypress, keyup. keydown -ця подія спрацьовує, коли користувач натискає на клавішу.
   keypress -ця подія спрацьовує, коли користувач натискає клавішу, що виводить символ на екран (наприклад, літери, цифри, символи). keyup-ця подія спрацьовує, коли користувач відпускає клавішу після натискання.
